六七點，有冇人要順風車去博覽館？

要試車，不停來回做Shuttle也可以.